［107］今日主線係拆黨鐵！星期二罷工！

而家政府就係想星期二交通完全恢復！一切如常，所有人正常返工。咁我地係咪要開花呀？

自推

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

推用力推

推

支資先係主綫

三罷三罷三罷！

求大家令我被罷工

上次星期六黨鐵全線停 證明真係有用
銀行業表示 如果大規模無鐵搭 大量員工返唔到工 想開門都開唔到

今日請盡情破壞

勁推

罷你老母咩，你睇下今日一啲聲氣都冇，聽日準時返工啦

唔拆可以嗎？

.

開佢老母，開花開花開花開花開花

自己唔想返工 留係屋企開post慫恿人拆鐵 自己都應該出去盡分力啦